點解男人鳩靚過女人西咁多

仲咁多人寧願插西都唔含撚？

係你未見過美麗西啫

你個名

比多次機會你

兩樣都真係唔戴手套唔敢摸

除左白人
好多都係爛臭西又黑又爛

根本就係